我真係笑撚左

有冇笑埋右？
我有

仆街分身,REPORTED

CHING要唔要場

死肥佬比人踢爆左重炒

笑西？